大家覺唔覺依家街上面色彩繽紛左？

唔知係唔係錯覺
依家街上面得返兩種穿衣風格

一種係
色彩非常繽紛

另一種係
全黑或者黑白

記得以前街上面
起碼2/3人着黑白色衫
冇咩人着到五顏六色

但依家得返1/5人左右着黑白
尤其夢遊時段
其他地方就特別少人着黑白
街上色彩異常地繽紛

係咁色彩斑斕嘅街道上面
不禁令人反思
係啲人用着衫表達中立？
定驚到連黑白色衫都唔敢着？

但願街上面嘅彩色
係嚟自連儂牆嘅支持
而唔係人嘅懦弱